得罪講句 何硬C唱功已經超越左全盛Mariah Carey

圖呢

屎汁

仲要硬屎仲未到全盛期

第三者 去死喇

相逢恨晚姐

唔同意比
牙fred先勁
已經超越左羅文

[url

佢連容祖兒都比唔上

唔該唔好侮辱硬屎bb

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢